有幾多人比正白旗旗主鄭松泰Block左？

Link pls

比佢block左比唔到link

邊到有錄音聽

應該一陣會有 無都可以重溫神駒節目

見到佢真身

已死